[攬炒]就算知有真春袋，你地敢狠狠地揸落去咩?

香港冇嘢多 最多就係錢
罷工、轉外幣㩒錢、黄色經濟圈
我哋都做過唒
仲有一樣大家明知係春袋 但係唔敢揸嘅喺咩呢?

開估!! 就係

股票市場

而影響香港股票市場嘅地方係
交易廣場

我地可以做咩?

只要有一萬幾千個和理非去交易廣場集會/靜坐/和你lunch一個禮拜

再配合勇武行動

一定會影響到股市

相信好多人都諗到 只係可能冇人願意揸住攬炒
如果你覺得work, 比個
我地交易廣場見

五大訴求，缺一不可

我地仲要煲底見㗎 撐住!!

自推十連

發生火燭就唔好啦

推1

而家電子化交易的

冇左交易廣場 太陽都照常升起

推2

火真係唔可以亂咁玩
燒親d狗狗就唔好啦

但是電子化左，成效真係有咁大🤔

你估80年代咩 交易廣場一早就唔係核心
電子年代 Data centre先係春袋

交易廣場亦是日本總領事館、加拿大總領事館等外國駐港機構的所在地。

真係on9，金融市場一早電子化晒，個
office 真係用黎見客用。
仲有乜Q罷市，香港7成trade 係 bot，你唔番工個市都有機mon 住。仲有香港大行全部有BAU做法，你home office 都無問題，塞車無巴士地鐵根本影響唔到 。
最最最重要係，香港做ge野，大公司o係東京新加坡台北上海office全部可以隨時backup support，你班傻仔仲以為罷工可以停市，真係on9 無藥醫。

唔可行，呢個春袋有分身

By the way, 借宣傳一下個APP

香港地投票 - 黎投票啦！📊📊

電子化，無咗電就陰公豬了

一係無得上網；但無電、無網基本上好難